---
title: "Cenário Fate Masters de Fantasia Urbana"
teaser: O Rascunho de Cenário que os Fate Masters criaram no podcast sobre Fantasia Urbana
layout: post
date: 2017-11-05 13:00:00 -0200
header: no
podcast_comments: true 
---

+ Metrópoles
	+ Região Gentrificada
		+ _Mementos_ Esquecidos
		+ Conflito entre o normal "recém-chegado" e o sobrenatural "do local"
	+ Região Esquecida
		+ Sobrenatural esquecido e agora atua conjuntamente
		+ Organização precária e criminosa
		+ Alerta Constante
	+ Região Nobre
		+  antigamente de imigrantes
		+ Sobrenatural dominante
		+ Para poderosos do Status Quo (que estejam com o sobrenatural)
+ Sobrenatural
	+ Pequenas mudanças em uma cidade viva
	+ Capaz de influenciar na "cidade viva"
	+ De humores pífios, que potencialmente já tenham sido como os demais
	+ Manipulada por uma força sobrenatural, a cidade exige intermediários
+ Os __*Agentes*__
	+ Um ___Tema___ pelo personagem
	+ Conceito, Dificuldade, Urbe
		+ Controlar os "Comuns" (que não conhecem sobre a Urbe)
		+ Poderes Sutis a partir da Força da Urbe, com pequenas mudanças
		+ Mais alinhados = mais fácil
		+ Testes de Vontade
			+ Façanhas possíveis para melhorar as chances
	+ Antagonistas
		+ Personagens precisam assumir as posições dos mesmos
		+ Para provocar resistência a poderes da Zona Nobre
+ Navegar pela cidade envolve um Fractal (A Cidade?)
	+ Os ___Bolsões___ onde a Cidade ou os Agentes mantêm seus interesses 
		+ Acesso difícil, mas possível para aqueles que conhecem
		+ Uma dimensão onde "vê-se" a cidade or cima
+ Uma terceira força
	+ Uma outra Urbe que tenta substituir a Urbe
		+ Tem seus próprios "Agentes"
		+ Confronta a Urbe
